[冬Buy It] 9-10月冷門手機|F(X)Tec Pro1|Oppo Reno2|Mi MIX Alpha

Hello 咁多位，我係冬昕，
嚟到冬buy it 第六集,會講下三部9-10月新手機。
分別係 F(X)Tec Pro1 + Oppo Reno2 + Mi MIX Alpha
[慎入]留意返, 有2部係大陸機, 不喜勿屌
但想想下佢有幾柒, 可以click 入去睇睇

睇完有時間的話，比d comment 小弟啦。
希望大家睇得開心。

想買pixel 4 有冇建議

聽日先announce 喎
睇定D 先答你

屌，大陸機

喺youtube睇完特登過嚟支持你 個字幕上得好正繼續加油

多謝, 好感動

唔該，你係到文字評論下三叔note10 plus 先，睇下你表現如何。

依一集有講

依個post 有圖文簡介

評論下就:
1. 好貴wo 師傅
2. 支Ass Pen 雖然加左好多功能, 但fancy 嘢居多
3. 見到個cam 就諗起家燕姐
4. 我覺得S10 好似化算D
5. 但an 機, 如果唔買陸品牌, 其實都無乜得揀
6. 拍片可以用portrait mode 幾好

reno 2不如reno ace啦

我覺得機械升降鏡頭型D

但如果打機就梗係Ace 啦

開台啦
走台狗

唉, sor